TVB套法證先鋒，係咪想講班黑警次次都係要靠醫護先可以破到案？

仲要次次破案都靠D犯自爆 證明「我無野講」係對的

證明應該取消警察

我無野講確實係好重要

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

破案靠醫護，證供靠自爆

點否認都迫你認有做

套野完全唔寫實，黑警點會掛委任證！
要投訴TVB做假！

究竟一集入面可以犯幾多警例

呢樣已經係bug

我要食飽先爆到嘢出嚟， 快啲同我買個叉雞飯返嚟， 加杯咖啡， 跟住會爆料畀你啦💩

冇睇，梳

依d垃圾劇都係幫黑警洗白

黑警日日咁chill
同現實去酒樓睇成龍一d都唔撚同

咪撚睇啦

點解你仲睇tvb

CCTVB嘅膠劇咩主題就威邊樣
你叫佢開套露宿者主題嘅劇隨時個露宿者可以拯救埋銀河系添

律師劇就講到popo無撚用
要靠大狀去搵料
警匪片就踩低律師 只幫罪犯辯護

唔好再睇啦

證明法證法醫先係最有用，班狗只係攞人地結果搶光環

乜唔係每個case都係無可疑咩

監察佢廣告

無睇cctvb
無討論空間

走去睇CCTVB劇仲要係黑警題材
樓主你切腹啦

法醫咪又係黑警嘅人